越南 行程

打算峴港入 搭內陸機去胡志明市出

下午5點幾機到 直接去會安定峴港過一晚先去

仲有峴港去會安搭咩好 1號巴士 定 hoianexpress
唔係好清楚邊到上車

美山 係咪SINH 到 BOOK
古芝地道值唔值得去

一個人住 酒店有咩好推介 100-400晚

好多問題 麻煩大家 THANK YOU

峴港真係唔知有咩玩，但聽人講巴拿山唔錯
建議巴拿山住一晚
我果時係峴港機場去會安，搵local bus
好似係藍色巴士牌，但難搵到仆街
邊度上車我都係上網搵，去到個站搬到老連咁遠

美山我無去，類似吳哥
基本上sinh每個地方都有office
你上佢個網睇tour, 但唔好上網book，會貴D
去到前一日到當地office book就ok
Sinh可能會比其他agency貴少少，但質素唔會話好差，同埋有機會成團asian

Cuchi Tunnel要去，因為胡志明市內半日行得哂

Btw 時間許可，建議內陸機峴港過大叻
大叻留兩三日，先坐sleeping bus過胡志明

其實越南的士打錶好平, 揀綠色同白色果間的士公司沒伏,

峴港有巴拿山個城堡幾特別
峴港市區去巴拿山坐的士3x 分鐘 ,
我上次3人去 , 峴港去會安坐的士 都系3x分鐘左右
會安夜晚有燈飾景睇, 值得一遊

因為一個人去就唔搭的士啦

所以交通方面都幾煩